{
  "data": [
    {
      "question": "_____ alto",
      "choices": ["somos","estamos","estoy","soy"],
      "answer": ["Soy","Eres","Es"]
    },
    {
      "type": "selection",
      "question": "Mis padres _____ en Barcelona",
      "choices": ["estamos","están","son","somos"],
      "answer": "están"
    },
    {
      "question": "¿Dónde _____ (usted)?",
      "choices": ["eres","es","está","estás"],
      "answer": "está"
    },
    {
      "question": "_____ muy cansado. Trabajas Mucho",
      "choices": ["eres","estás","estoy","soy"],
      "answer": "Estás"
    },
    {
      "question": "_____ profesores de español",
      "choices": ["estamos","eres","están","somos"],
      "answer": ["Somos","Son","Sois"]
    },
    {
      "question": "Mis amigos _____ españoles",
      "choices": ["es","están","estamos","son"],
      "answer": "son"
    },
    {
      "question": "El supermercado _____ lejos de casa",
      "choices": ["son","está","están","es"],
      "answer": "está"
    },
    {
      "question": "Hablas muy bien español. ¿De donde _____?",
      "choices": ["está","estás","eres","es"],
      "answer": "eres"
    },
    {
      "question": "_____ de Rusia, pero vivo en Madrid",
      "choices": ["soy","está","estoy","es"],
      "answer": "Soy"
    },
    {
      "question": "No puedo ir al teatro, ahora mismo _____ muy lejos",
      "choices": ["soy","está","estoy","es"],
      "answer": "estoy"
    }
  ]
}
